唔計食物同娛樂， 有冇人覺得出街為咗買衫買鞋買褲行一日好無謂

正常人每日都要返工㗎啦

然後當放假嘅時候， 仲要曬啲無謂時間 去做一啲看似好有意義但係其實冇意義嘅事

倒不如去學一啲興趣 或者去實踐一啲事情

因為我覺得咁樣好戇鳩， 好似成個人生就係每日返工放工 放假就係為咗 買一啲衫褲鞋襪 裝飾品， 淨係識畀啲商家洗曬囉乜撚嘢放假就係要去shopping， 到頭來根本自己乜嘢都冇做過淨係買完一堆垃圾

咁衫褲鞋襪幾時買?

網上購物一次過買曬

我個人覺得唔需要花咁多無謂時間去做呢啲嘢

當然 耐唔耐 一兩次 冇乜所謂

咁你咪唔好撚著衫

而家放假行街買衫又關你事

等樓主未來做特首

衣食住行
樓主唔洗著衫？？

買衫褲其次，假期出去人山人海，又要排隊做呢樣做個樣先on9

半年買一次

除非喺街度咁啱見到有啲好啱心水先會去買